「集思廣益」既然蛇獴係中共毒蛇既剋星，我地有必要為蛇獴作個有香港特色既名

有見我地香港示威者又咁全能，整靚文宣又得，遊說爭取國際支持又得，國際登報又得，眾籌又得，勇武保護和理非又得，熄滅催淚彈又得，幫清真寺/白鴿清潔又得，做FA救人又得

我地十項全能，我認為我地真香港人以後要稱呼自己做「獴能」，結合「蛇獴」同「全能」呢兩個稱呼

以後示威上街，我地同路人可以一齊大叫

「我地人人都係獴能！！！」

幾有氣勢

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

你認真..？

10/10

on9/10

睇完篇野
屌啦星 本土黃大仙陳雲
不了

尋日cc台先信到十足，今日又變陳雲

唔講迷信

獴能夠咁靈巧咁對付毒蛇

本身就好有啟發性:

不信者請勿spin 風向！

尋日睇左祖利安 話唔洗用蛇獴

獴能夠 獴能夠

有心人請繼續討論 唔好俾人spin

就咁叫蛇獴唔好咩？

唔建議玩同音 啲家長唔方便同小朋友解釋
蛇獴咪幾好

呢d on9 野就傾得咁開心

出黎做野之後，點先可以識到正常又單身嘅男仔？

呢啲最認真

點解唔用大鵬金翅鳥呀

幾時ge post 呀 on9?

咁即係要點做呀

獴能，
不了。
打獴能就得